你地覺得一個學生妹有咩係最重要？

一個相貌平平嘅學生妹吸引力已經大過廿幾歲嘅靚女，套校服真係好屈機

小馬當年著校服時應該仲正

對鞋
一著護士鞋即刻扣哂分

紮馬尾

處

緊係處女膜啦

比我溝到

會上LIHKG

我緊係正啦

有相睇？

Exac7ly

吹彈可破既肌膚
女人一過左18歲皮膚就開始劣化

皮膚

皮膚 好有彈力

靚腳

素顏

望住你紅都臉埋

小馬好靚

有啲女人皮膚長期劣化，滿面瘡夷

一定要有

下，生到架咩

英雄所見略同

讀書成績

緊係Pumps 啦

Mary Jane 就呢種

以前係其他論壇搵

張相擺明啲女自己影 犯乜野法

襪 馬尾

一事無成的人

仲讀緊書

係香港 變性做女人啦
唔係就移民

香港男人已經輸在起跑線

要差
成績好既學生妹都冇個正

屌得

有腳玩已經得

身上浸香味 個個學生妹都一定有

屎眼

好想買返套現代校裙

洗唔洗咁樣兜個圈講我呀

呢種髮型真係好正

讀書先係最重要

一定係體香，小弟當年一聞到女神嘅體香，就扯哂旗啦

升中四了

成績
課外活動
操行
社交能力

學生證
可以買學生餐食

之前係旺角見到啲學生妹着
乜可以咩？

隻腳粗到

腳

好似叫爛波妹

好Pure好True

少數學校可以 不過暫時只係知道dgs同ghs得

圖入面D女依家既年紀做得你老母

我做學生妹果時唔會打底㗎喎 熱到仆街又麻煩
除非冬天好凍嘅時候就會打底保暖

PMED

六常唔係hehe架咩

有圖最重要